求婚戒子

想問下各巴絲，如果你地求婚會買幾大SIZE既戒子比另一半?
小弟十五十六緊買70份定1卡好

1卡啦唔洗諗

女人淨係識卡數

其他spec冇人理

過來人, 總之大同白就得, 唔洗理其他

不嬲都係睇 budget 同睇心態

我自己就接受到 D 色 VS2 3 Ex
再差就唔考慮
因為我認為求婚戒指係一份好重要嘅禮物
有好深嘅意義 所以我會有要求

不過如果你只係諗住交差同買嚟俾女人拎去威
咁我同意你淨係睇卡數同色都 ok
1卡 E 色 IS2 價錢都可以接受
最多睇多幾粒睇下邊粒火彩高 d

BTW 祝你幸福 !